[RT] 神奇女俠擊敗Logan同蝙蝠俠黑夜之神 成為史上最佳英雄片

第一 ww
第二 logan
第三 tdk

連登仔今次點睇rt

ww算撚數把啦,logan排第二...講真,batman begins都好過logan

英雄片都是垃圾 不用分得那麼細

兩套WB，一套FOX
DC就贏

前傳FC 都屌打頭兩位

WW實至名歸 話有女權吹奏都係抹黑

的確係好睇過logan
但係黑夜之神好睇d
除左打鬥女俠好d之外 其餘都係黑夜之神勝

人地最叻搬龍門
rt 最有公信力

Tdk太出色，令人冷淡咗begins
明明英雄片嚟講，佢係好多破天荒
尤其架蝙蝠車

Ww真係好睇

Mcu勝在水準平均

man of steel，ww，batman 系列
其實都好睇既，係失手一次姐

SS

ww最成功係搵到呢個主角

Agree
不過黑夜之神一定係第一